巴士可唔可以搵人抹下d玻璃？

痴線個個窗邊位都油到嘔
坐親窗邊都好驚個頭掂到d油
奈何每次一訓醒就發現自己同d油痴埋左

我明白呀
望親出窗都有一大撻白色嘢blur左個景
唔覺意瞓左既 自己個頭就cover左係撻漬度

冇架啦
收左車先有專人抹

你咪抹緊

好撚嘔心

返站搵人逐塊抹又俾人屌遲開車，香港人真係難服侍

啲頭油點先可以多到整到玻璃油哂 諗起就嘔心

訓醒果刻已經覺得無得救，繼續訓

污穢到想嘔

頂你我笑左

係咁嫁啦

多謝樓主

咪係，仲要隔住頭髮，可想而知佢幾耐無洗頭d頭髮先咁油

每次都咀咒個d 痴頭油去塊玻璃晚嘔心人
點解訓都訓得咁撚衰相
好撚嘔心

係撚 搭頭班車都係咁

根本唔知幾耐先有人抹一次

屌你！